boxing根本戇鳩 拳你老母閪例咩

成撚日話識唔識拳例 今時今日既所謂拳例咪出個廢雞mayweather 出嚟囉
好多運動規例定出嚟目的
1.增加觀賞性
2.公平性
依加又唔公平又唔睇
咁鍾意計點數打跆拳啦 屌你老母臭閪

ching好波，講中哂我心聲
應該要禁落地下打到死先叫贏

truth...打mma先係真男人

MMA垃圾到咁都吹奏
我一個鍵盤拍過去打死幾件啦

應該打死先算贏，未死就打落去！

岩，好似古代角鬥士咁

咁你咪去睇MMA 囉

agree

屌你老母當日跑步嬴菲律賓佬真係痴撚線

今日"沙包R 痕"可以高分過"蘿蔔頭壓倒性重擊" 仲on9

我和應你喎你呢條柒碌

其實MMA都有計點數